沙田除左P記仲有冇其他GYM ROOM介紹？

貴少少都唔介意比

M記

你呢D排骨氣死開啦

U記

康記

真係有間M開頭啊 傻仔
同埋我絲打排骨唔緊要

真係無